[煮食撚請進] 想請教呢d鍋具岩唔岩電磁爐用？

如題

自己對煮食冇乜研究，第一次轉用電磁爐，求指點
同埋點樣分d鍋具岩唔岩電磁爐用？

幫推

多謝巴打

我

直接開個爐試下唔得咩

岩岩開左爐試左了
得大果個鍋用到

包裝咪寫左lo

D包裝扔鳩晒

同埋果個平底鑊包裝好似寫電磁爐都得，但擺埋去開爐就係咁嘟嘟聲同彈E1出黎（我估係error咁解）

係得底下有金屬果個煲用到

我諗我應該冇試錯掛

煲底放粒磁石試下，放到就代表用得

我google都見到人講，我都反覆測試過，開完爐試左唔得果d磁唔到磁石，用到果個真係磁到磁石

依家拎左粒磁石係ikea準備揀鑊了
唔該晒大家